番intern真係好撚悶

救命 想走 做左唔夠一個禮拜炸
想做廢青

N展

EMSD

返緊好多野做
但尋日遊行完好累 全日係到9FING

我今日都9fing fing
隱約feel到有人燥底

根本無野做

星期三會唔會唔翻，朝早去立法會？

same
頂級冗員，聽日去幫手

悶咪唔好返 去集會

日日鳩fing上網
有免費冷氣好過留係屋企